如果公屋撚中左六合彩頭獎，可以點樣處理？

突然間多左800萬

以一個標準4人公屋家庭為準，查到就要立即搬走

咁筆錢可以點樣處理，又繼續住公屋？

純學術討論，唔係想犯法

利申：中過4獎

買私樓囉屌你

咁如果我唔想用住筆錢呢？

800一炮過比首期！？

買棟500~600萬嘅住
200萬慢慢洗
至於仔女 唔該出去搵錢

即試除名

真心想知中二獎
得百萬多d
又要搬走
又唔想分期供樓(俾人炒我咪仆街)
可以點?

父母、子女各一間
進可攻退可守
人生嬴家

存去馬會咪得囉on9仔

存馬會....唔計既咩

如果我係自私撚，唔想比屋企人知中獎呢？

攞800萬現金囉

巴打，等我幫你keep住先

800萬現金收係屋企床下底

會唔會晚晚失眠

Pm me

比我 咪唔會超過囉

叫第二個人幫你袋囉

中左奬又唔想人知，於是繼續返原有嘅生活，繼續返埋d 19八千蚊文員，朝9晚6再無限OT，放假又唔敢去旅行怕比人知中奬，最後只係去台灣3日旅行，咁中奬有咩意思？on99

攞曬現金 放喺床底慢慢用

再唔係簽衰仔紙囉

800萬係香港真係好多咩？

唔通果d話拎500-600萬買樓就有意思？

利申：中左800萬我會拎1/3交比我妹當身後事，然後環遊世界先算

個床下底要訂製個大型夾萬，自己都開唔到果隻

想知+1

留明等中過獎既教路

儲D錢係大陸

用八百萬整個超級夾萬，之後等下次中果時放入去

好似真係唔計

避稅都得！？

買bitcoin, 應該查唔到

你拎獎果一刻政府已經知
仲要比稅架

我以為佢講緊存馬會政府就唔知

唔好屌我老母啦

仲要比稅既咩

好多人又話果800萬係全拎？

申請破產

買個陣唔係抽左稅咩

公屋仔有8m都仲留戀間公屋， 所以點解會係公屋出身唔係自己買到私樓， 就係咁解

唔洗比稅，中幾多就袋幾多

直接移民走 留係香港等食屎咩

中到先算啦

瑞士銀行

博彩稅馬會先要俾,中獎者唔駛俾架

source

買實金放屋企，驚咩啊

買馬抽成7成稅，買波抽5成，咁都有得賺 ？

唔去拎獎囉

用筆錢買多期

搵信得過住私樓既親戚幫你領走啲錢

中左成份比哂老闆等佢升我職先

唔係入息同資產同時過先要走咩

好似係入息過唔知幾多倍 之後先查資產